[警世]對臥底仁慈就係對自己殘忍

點解班popo 敢乜裝備都無混入示威者當中，就係睇死你班垃圾就算踢爆佢都唔會有事，都有傻仔保護佢地

醒下啦和理非，俾人當傻仔咋

有警棍喎
唔知有冇砲添呀

你捉得幾多個 要做野就收工痳包袋 一係你衝上去
人地要幾多成本放鬼 你要用幾多成本捉鬼阿

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter/閘口出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了，無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

個個講就兇狠,做就碌撚義士自殺個陣又血債血償擺係口邊,呢兩日又還眼還眼

原來所謂血償血償同還眼就係咁

推

醒下啦，如果有個臥底俾人打到重傷，你估仲有無popo混入黎

如果有個臥底俾人打到重傷，你估仲有無popo混入黎

收你幾皮一個月做死士？

香港人太天真善良

但係不割 支持現場決定

拉左800人就係因為香港人太天真，十幾個衝埋黎，幾千人就掉頭走

一樣有人會做 只會扮得更隱蔽 更多人支援
只顧捉鬼真係就五大訴求到手？

就攞佢離還眼先啦

咁出警世Post既OP認為要點對呢個大陸公安呢?

算鳩數啦頭先機場咁都可以俾隻大陸狗冇穿冇爛走到,成班光環撚可以攬住個光環入集中營

分分鐘入毒氣室個陣成班仲會一邊排隊一邊喊口號叫血債血償同還眼

起碼打到佢入院啦

睇下幾多鬼，就係仁慈做成架

千祈唔好除褲呀....
要就保護我地以後嘅女義士😭😭😭😭

今時今日仲有人對警犬，護警犬，臥底同情，唔怪得日日都輸啦，on99

我屌哂你班和理非，鬼唔望你地俾臥底狗捉去暗角打獲金，拎道德高地有鳩用咩

打人要有暗角識唔識

咁多和理非阻住，點帶去暗角丫，明又好暗又好，對付呢啲鬼唔打獲佢點會阻到更多鬼

平時屌公安 今日護送公安 習總同林奠笑到入icu

愈離愈走得遠..

核彈到唔割，
但都要問下你智商有有冇問題？

應該學警察推走啲記者 再開遮要佢還翻隻眼

已經分唔到真膠定假膠

日日扑9你，你仲要好禮貌咁對佢拎道德高地，笑死人

以後上街派成車sdu 做臥底都得啦，捉到咪扮暈成村左膠幫手護送上白車

好撚多on9

個問題唔係對臥底仁慈呀，琴日單野好明顯係個局，個個cam影住都要搞，前綫係對自己殘忍咋
宜家我地唔係割蔗、唔係分化、 唔係譴責，而係要賽後檢討，今次失分，咪諗方法下場攞番分lor，唔好覺得自己次次都做得啱，咁諗你同政府但有咩分別？

721 811
Bye Buy Day

要捉鬼打卧底都唔應該係和理非機場主場既呢啲時候做，你咁撚急帶風做乜啫？有人話放啲鬼走咩？咩時候做咩野啦！宜家仲係度鼓吹機場入面捉鬼？唔係鼓吹咁做咩唔開埋時間地點？係宜家呢個敏感時候推post？

睇下啦，又有四個手足俾臥底拉啦

仁慈啦，影相啦，放走啦，咁就夠？

屌你老母，睇下古惑仔電影係點對25仔咪點做囉

支炮好難收埋，收得太埋佢又冇機會拎出黎

左膠望下發生緊乜事啦

任何國家既示威都唔會放過臥底同敵對勢力
建議進入集中營後繼續保持和理非良好心態

香港人搞革命得淡笑，以後行下叫下口號，叫到2047咪算囉

一定要佢地有後果
大家以後先可以輕易捉鬼

exactly

話我分化三毛既人去左邊
已經有幾個人送人頭
準備去新屋嶺斷手斷腳

對臥底要賜酒